覺唔覺現代藝術比畢加索攪彎晒?

狗屎垃圾都叫做ART

藝術與屎 - 王偉雄

你應該話， 現代藝術比 相機 攪彎晒

呢個真
現代藝術係呢個位開始不再追求獨一性